開始明白 咩叫 光復香港 時代革命 你哋有感,請抒發

大家都攰 大家都要搵食 明嘅

無話要割蓆 只係覺得越嚟越消磨勇武嘅人數 及悲傷佢地及後的被對代

攰既 用 和理非 和理優 課餘讀law

This moment, singing for our demands

好記得第一次民間記者會 當值人回答每個人對 光復香港 時代革命 都有唔同解釋
當其時我唔認同 呢句口號 依家我覺醒喇

我哋唔可以俾香港變成警察政權

光復
係光復我哋昔日 有三權分立 有以前真ICAC 嘅香港

時代
係我哋青年或者係呢個時代嘅人
而唔可以正係再靠咩所謂泛民爭取民主但係一直乜鬼民主都爭取唔到嘅人
革命
係 變革 好似工業革命咁 要有一個嶄新嘅進步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推20

19

18

17

16

15

時代革命

係屬於身處呢個時代中所有人既共同義務

14

13

12

11

10

承諾咗自己 自推埋 last 9
有感 請抒發

8

7

6

5

4

3

2

Last 1 but the last
有感，請抒發
感謝呢段時間嘅文宣
感謝呢個時代嘅所有手足
感謝為香港行出來的市民
感謝心裡渴望民主自由嘅香港人

請你承持信念

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命